[黑人問號] 被指收大量CSI口罩 姚國威已報警

武漢肺炎蔓延至港，引發市民恐慌性搶購口罩，導致市面「一罩難求」。但網上瘋傳一張照片，就係工聯會元朗前區議員姚國威疑似收到50盒由懲教署工業組(CSI)女囚犯生產嘅口罩(CSI口罩)，網民大鬧政府同建制派之間「公器私用、私相授受」。姚國威在網上聲稱被人「老屈」，已就事件報警。

由懲教署生產嘅口罩淨係供應畀政府，但根據網上嘅照片顯示，口罩盒上面印有「工聯會姚國威支部」嘅字樣。有網民就質疑政府「公器私用、私相授受」，仲話「香港大難臨頭，政府都仲政治行先」，網民咁講應該係質疑政府喺疫情期間，仲偏幫建制派喇！

有網民仲留言，質疑有公務員無恥地將成盒口罩拎畀人，仲話本身CSI口罩就規定係「堂食，唔畀成盒拎走㗎！」有關照片在網上瘋傳後，姚國威就在社交網站拍片澄清，指有關照片是虛假照片，並到元朗警署報案，呼籲市民勿誤信這些抹黑謠傳，並促請政府盡快穩定口罩的供應。

狂徒製淫照 網上辱阿威

賊喊捉賊
民建聯冚家肺炎剷

正仆街無恥之徒

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

賊喊捉賊

係啦係啦
明眼人一睇就知係移花接木

工聯會

呢啲前區議員嘅收入交租錢邊度嚟？有冇人check 下佢哋資金來源嘅合法性......

為免做成市場競爭，CSi口罩只會派俾友好團體

香港義工聯盟？

2020明眼人？

犯乜法？

你唔收唔代表你冇意圖藏有口罩喎，黑警教嘅。

如果差佬拉到造謠生事嘅人，用乜罪名告佢呢？